有無人食過爭鮮大葉醬

大葉醬油甘魚好好食
想成支大葉醬買番屋企

紫蘇葉同好

最鐘意食日本嘢嗰陣食埋塊紫蘇葉